Pikkakülla wallitseja tunnistas, et Sellisare Jaako ja Liwamäe Jaani hobbosed on odrast kamm? läbbi läinud ja 2 sülta odrad ärra sönud pöllo pealt.
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus et Jaan Romelti maksab 20 koppik kahjo ette ja trahwiks 35 koppik ja Jaak Holli maksab 35 koppik kahjo tasumeseks ja trahwiks 35 koppik.
Peawannem Hindrek Käerdi XXX
Abbimehhed Mart Hinnow XXX
ja Hindrek Waino
Kirjotaja Mart Arrak
